成立連登教

連登教信奉連登神，本教敵人為惡魔777。777既爪牙如病毒般散佈於空氣之中，帶上口罩能有效阻隔邪靈入侵，所以教徒必須佩戴口罩保護自身。

本教現廣招信徒共同對抗惡魔777，歡迎各巴絲打加入

推

係蓮燈呀 建議樓主開post前睇番之前開過既post 柒少陣

巴打俾條link黎等我入教